近排開sem 好悶 決定每日都開個膠po

如題

noted with thanks

你唔係大把女媾

撚有女咩肥仔同唐狗就多 上次見肥仔打麻雀全部都係女

肥仔點解成日扮女人

你問佢啦 問我柒咩

屌 佢成日都講「小妹真絲」

可能真係女呢

連登哪有女

小美咪女囉

又想同我爭小美